[{"id":548,"date":"2023-05-10T15:16:18","date_gmt":"2023-05-10T15:16:18","guid":{"rendered":"http:\/\/api.id.net.uy\/?page_id=548"},"modified":"2024-02-25T22:27:10","modified_gmt":"2024-02-25T22:27:10","slug":"ufilms","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/","title":{"rendered":"UFilms"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-548","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":{"films":[{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Volver a la luz","poster":{"ID":765,"id":765,"title":"Volver a la luz","filename":"Volver-a-la-luz-scaled.jpg","filesize":362740,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Volver-a-la-luz-scaled.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/volver-a-la-luz\/","alt":"","author":"7","description":"","caption":"","name":"volver-a-la-luz","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-08-08 14:55:50","modified":"2023-08-08 14:57:20","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":1792,"height":2560,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Volver-a-la-luz-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Volver-a-la-luz-210x300.jpg","medium-width":210,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Volver-a-la-luz-717x1024.jpg","large-width":717,"large-height":1024,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Volver-a-la-luz-1075x1536.jpg","1536x1536-width":1075,"1536x1536-height":1536,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Volver-a-la-luz-1434x2048.jpg","2048x2048-width":1434,"2048x2048-height":2048}},"direccion":"","genero":"","genero_en":"","cat":"proyectos","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>:<br \/>\n<strong>Gui\u00f3n y direcci\u00f3n<\/strong>:<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>:<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>:<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>:<br \/>\n<strong>Script and direction<\/strong>:<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>:<br \/>\n<strong>Production<\/strong>:<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Buitres","poster":{"ID":766,"id":766,"title":"Buitres","filename":"Buitres.jpg","filesize":72580,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Buitres.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/buitres\/","alt":"","author":"7","description":"","caption":"","name":"buitres","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-08-08 15:00:58","modified":"2023-08-08 15:01:09","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":707,"height":1000,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Buitres-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Buitres-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Buitres.jpg","large-width":707,"large-height":1000,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Buitres.jpg","1536x1536-width":707,"1536x1536-height":1000,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Buitres.jpg","2048x2048-width":707,"2048x2048-height":1000}},"direccion":"","genero":"","genero_en":"","cat":"proyectos","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>:<br \/>\n<strong>Gui\u00f3n y direcci\u00f3n<\/strong>:<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>:<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>:<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>:<br \/>\n<strong>Script and direction<\/strong>:<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>:<br \/>\n<strong>Production<\/strong>:<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"El mundo nuevo","poster":{"ID":680,"id":680,"title":"Imprimir","filename":"El-Mundo-Nuevo.jpg","filesize":353979,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Mundo-Nuevo.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/imprimir\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"imprimir","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-12 13:25:01","modified":"2023-05-12 13:25:01","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":850,"height":1200,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Mundo-Nuevo-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Mundo-Nuevo-213x300.jpg","medium-width":213,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Mundo-Nuevo-725x1024.jpg","large-width":725,"large-height":1024,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Mundo-Nuevo.jpg","1536x1536-width":850,"1536x1536-height":1200,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Mundo-Nuevo.jpg","2048x2048-width":850,"2048x2048-height":1200}},"direccion":"Nicol\u00e1s Branca","genero":"Drama","genero_en":"Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>El Mundo Nuevo es un drama que tiene como protagonista a Adela, una mujer de 70 a\u00f1os que acaba de quedar viuda de un famoso pol\u00edtico. A partir de este acontecimiento se desatan una serie de hechos que cambian su vida.<br \/>\nLa pel\u00edcula puede interpretarse como un \u201ccoming of age\u201d de la senectud. Con una protagonista tensionada entre su familia y amigos, que la quieren fijar en el lugar de la esposa ejemplar de un pol\u00edtico legendario, y su propia pulsi\u00f3n de deseo, que la lleva a experimentar nuevas experiencias y tal vez a corregir algunas decisiones de su propio pasado.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Gui\u00f3n y direcci\u00f3n<\/strong>: Nicol\u00e1s Branca<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films, Pensa &amp; Rocca (Arg)<\/p>\n","intro_en":"<p>\u00abThe New World\u00bb is a drama that revolves around Adela, a 70-year-old woman who has just become a widow of a famous politician. This event triggers a series of events that change her life.<br \/>\nThe movie can be seen as a coming-of-age story for old age. It portrays a protagonist torn between her family and friends, who want to keep her in the role of the exemplary wife of a legendary politician, and her own desires, which lead her to experience new things and perhaps correct some decisions from her own past.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Script and direction<\/strong>: Nicol\u00e1s Branca<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: U Films, Pensa &amp; Rocca (Arg)<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"El r\u00edo por mis venas","poster":{"ID":677,"id":677,"title":"El rio por mis venas","filename":"El-rio-por-mis-venas.jpeg","filesize":546470,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-rio-por-mis-venas.jpeg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/el-rio-por-mis-venas\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"el-rio-por-mis-venas","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-12 13:24:55","modified":"2023-05-12 13:24:55","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":1236,"height":1600,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-rio-por-mis-venas-150x150.jpeg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-rio-por-mis-venas-232x300.jpeg","medium-width":232,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-rio-por-mis-venas-791x1024.jpeg","large-width":791,"large-height":1024,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-rio-por-mis-venas-1187x1536.jpeg","1536x1536-width":1187,"1536x1536-height":1536,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-rio-por-mis-venas.jpeg","2048x2048-width":1236,"2048x2048-height":1600}},"direccion":"Marco Bentancor y Nicol\u00e1s Botana","genero":"Thriller | Terror | Fant\u00e1stico","genero_en":"Thriller | Terror | Fantastic","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Tras el fallecimiento de su padre, Sabina (37) hereda una propiedad junto al r\u00edo, donde est\u00e1 instalada una congregaci\u00f3n religiosa que su padre lideraba. Urgida de dinero por la enfermedad de su hija Victoria (13) y todav\u00eda afectada por su ni\u00f1ez all\u00ed, decide vender la propiedad, desatando un enfrentamiento con la secta. Sabina descubrir\u00e1 que el terreno es solo una parte de la herencia, ya que su verdadero legado la acecha desde el r\u00edo.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Thriller | Terror | Fant\u00e1stico<br \/>\n<strong>Gui\u00f3n y direcci\u00f3n<\/strong>: Marco Bentancor y Nicol\u00e1s Botana<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 100 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>After the death of her father, Sabina (37) inherits a property by the river, where a religious congregation led by her father is settled. Pressed for money due to her daughter Victoria&#8217;s (13) illness and still affected by her childhood there, she decides to sell the property, unleashing a confrontation with the sect. Sabina will discover that the land is only a part of her inheritance, as her true legacy lurks from the river.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Thriller | Horror | Fantastic<br \/>\n<strong>Script and direction<\/strong>: Marco Bentancor and Nicol\u00e1s Botana<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 100 min<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Webmasters","poster":{"ID":679,"id":679,"title":"Webmaster","filename":"Webmaster-1.png","filesize":208584,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Webmaster-1.png","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/webmaster-2\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"webmaster-2","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-12 13:25:00","modified":"2023-05-12 13:25:00","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Webmaster-1-150x150.png","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Webmaster-1-211x300.png","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Webmaster-1.png","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Webmaster-1.png","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Webmaster-1.png","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Maximiliano Contenti","genero":"Drama ","genero_en":"Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Durante la crisis econ\u00f3mica de principios del 2000 en Uruguay, un grupo de adolescentes conocidos como \u201cWebmasters\u201d descubren un negocio que los hace ganar fortunas a trav\u00e9s de internet.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Maximiliano Contenti<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 125 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Yukoh Films (Uy), Why Films (Esp.), U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>During the economic crisis of the early 2000s in Uruguay, a group of teenagers known as \u00abWebmasters\u00bb discover a business that makes them earn fortunes through the Internet.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Maximiliano Contenti<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 125 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Yukoh Films (Uy), Why Films (Esp.), U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"El rosario de los Andes","poster":{"ID":678,"id":678,"title":"El Rosario de los Andes","filename":"El-Rosario-de-los-Andes-scaled.jpg","filesize":443727,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Rosario-de-los-Andes-scaled.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/el-rosario-de-los-andes\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"el-rosario-de-los-andes","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-12 13:24:57","modified":"2023-05-12 13:24:57","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":1818,"height":2560,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Rosario-de-los-Andes-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Rosario-de-los-Andes-213x300.jpg","medium-width":213,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Rosario-de-los-Andes-727x1024.jpg","large-width":727,"large-height":1024,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Rosario-de-los-Andes-1091x1536.jpg","1536x1536-width":1091,"1536x1536-height":1536,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-Rosario-de-los-Andes-1454x2048.jpg","2048x2048-width":1454,"2048x2048-height":2048}},"direccion":"Horacio Reyes P\u00e1ez y Agustina Macri","genero":"Drama","genero_en":"Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Madel\u00f3n (40) es una madre que busca a su hijo de 18 a\u00f1os despu\u00e9s que el avi\u00f3n en el que viajaba se estrellara en la cordillera de los Andes en 1972. Apenas unos d\u00edas despu\u00e9s del accidente las b\u00fasquedas son canceladas por los gobiernos: sobrevivir era imposible.<br \/>\nEl Rosario de los Andes explora la conexi\u00f3n invisible entre madre e hijo que va m\u00e1s all\u00e1 de los l\u00edmites de la raz\u00f3n, entrando en la dimensi\u00f3n de la fe, lo esot\u00e9rico y lo on\u00edrico como \u00fanicas herramientas para salir a buscar un milagro. Basada en la historia real y el libro publicado por Madel\u00f3n Rodriguez, madre de Carlitos Paez Vilar\u00f3, uno de los 16 sobrevivientes de la tragedia de los Andes.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Gui\u00f3n<\/strong>: Horacio Reyes P\u00e1ez y Agustina Macri<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Horacio Reyes P\u00e1ez<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Madel\u00f3n (40) is a mother who searches for her 18-year-old son after the plane he was traveling in crashes in the Andes mountains in 1972. Just a few days after the accident, the search efforts are canceled by the governments, as survival seemed impossible.<br \/>\n\u00abThe Rosary of the Andes\u00bb explores the invisible connection between mother and son that goes beyond the bounds of reason, delving into the realms of faith, the esoteric, and the dreamlike as the only tools to embark on a quest for a miracle. Based on the true story and the book published by Madel\u00f3n Rodriguez, mother of Carlitos Paez Vilar\u00f3, one of the 16 survivors of the Andes tragedy.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Screenplay<\/strong>: Horacio Reyes P\u00e1ez and Agustina Macri<br \/>\n<strong>Direction<\/strong>: Horacio Reyes P\u00e1ez<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Aire","poster":{"ID":619,"id":619,"title":"Aire","filename":"Aire.png","filesize":15255,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Aire.png","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/aire\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"aire","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:15","modified":"2023-05-11 13:42:15","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Aire-150x150.png","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Aire-211x300.png","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Aire.png","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Aire.png","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Aire.png","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Carlos A. Morelli","genero":"Serie sobre cr\u00edmenes | Serie judicial ","genero_en":"Crime serie | Court serie ","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Montevideo. 2012. En un tosco edificio de Ciudad Vieja, dos enfermeros, Martin (45) y Andr\u00e9s (43), confiesan haber asesinado a una veintena de pacientes en estado terminal inyect\u00e1ndoles aire en las venas, produciendo un paro cardiaco. El m\u00f3vil: eutanasia y piedad.<br \/>\nInspirada en \u201cAngeles de la muerte\u201d de Emiliano Zecca.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero:<\/strong> Serie sobre cr\u00edmenes | Serie judicial | Basada en hechos reales<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n:<\/strong> Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 6 cap\u00edtulos de 45 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n:<\/strong> U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Montevideo. 2012. In a torned down building located in old town, two male nurses, Martina (45) and Andr\u00e9s (43), confess to having murdered around twenty terminally-ill patients by injecting air into their veins, therefore causing cardio arrest followed by the patients\u2019 death. Their motive: euthanasia and commiseration.<br \/>\nBased on \u201cAngels of death\u201d by Emiliano Zecca\u2019s DEBATE<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Crime serie | Court serie | Based on a true story<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Duration:<\/strong> 6 45-min. episodes<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"El muro","poster":{"ID":625,"id":625,"title":"El muro","filename":"El-muro.png","filesize":220614,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-muro.png","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/el-muro\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"el-muro","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:17","modified":"2023-05-11 13:42:17","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-muro-150x150.png","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-muro-211x300.png","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-muro.png","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-muro.png","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-muro.png","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"","genero":"Family Film","genero_en":"Family Film","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Camilo vive en un barrio privado. El lugar est\u00e1 cercado por un muro alt\u00edsimo que mantiene a sus habitantes alejados de los vecinos que viven del otro lado. Pero el ni\u00f1o escucha que hay otros chicos jugando al f\u00fatbol m\u00e1s all\u00e1 del muro, y aunque su madre se lo proh\u00edbe, intenta contactar con ellos. Si lo logra, \u00e9l y sus dos hermanos tendr\u00e1n que guardar muy bien el secreto.<br \/>\nBasado en la novela \u201cEn el Muro\u201d de Daniel Baldi.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Family Film<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Camilo lives in a private neighborhood. The place is surrounded by a very high wall that keeps its inhabitants away from the neighbors who live on the other side. But the boy hears that there are other boys playing football beyond the wall, and although his mother forbids it, he tries to contact them. If he succeeds, he and his two brothers will have to keep the secret very well.<br \/>\nBased on the novel \u00abOn the Wall\u00bb by Daniel Baldi.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Family Film<br \/>\n<strong>Duration:<\/strong> 90 min.<br \/>\n<strong>Production:<\/strong> U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Misterio en vacaciones","poster":{"ID":634,"id":634,"title":"Misterio","filename":"Misterio.png","filesize":180847,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Misterio.png","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/misterio\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"misterio","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:22","modified":"2023-05-11 13:42:22","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Misterio-150x150.png","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Misterio-211x300.png","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Misterio.png","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Misterio.png","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Misterio.png","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"","genero":"Family film","genero_en":"Family film","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Bruno es un joven citadino que es obligado a pasar quince d\u00edas en el Cabo Polonio, un pueblo costero sin electricidad. Lo que parec\u00eda un castigo, se convierte en las mejores vacaciones de su vida y en una forma de reconectar con su madre fallecida. Pero unos individuos peligrosos que buscan un tesoro antiguo amenazan con terminar con la paz del pueblo que ama, por lo que Bruno, junto a sus nuevos amigos, decide investigar el misterio del tesoro y detener a los ladrones. Entre inmensas dunas y aguas transparentes, Bruno experimenta el amor, el miedo y el valor, al mismo tiempo que crece y se descubre a s\u00ed mismo.<br \/>\nBasado en la novela \u201cMisterio en el Cabo Polonio\u201d de Helen Velando.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Family Film<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Bruno is a young city boy, forced to spend fifteen days at Cabo Polonio, a coastal town without electricity. What at first seems to be a punishment turns into one of the best holidays of his life and a way for him to reconnect with his dead mother. Unfortunately a group of very dangerous individuals that are looking for a lost treasure threaten to disturb the peace in the place he now loves. Along with his new friends, Bruno decides to investigate the mystery of the treasure and stop the thieves in their tracks. In the midst of huge sand dunes and crystalline water, Bruno experiments with love, fear and bravery all while he grows and finds himself.<br \/>\nBased on Helen Velando`s book MISTERIO EN CABO POLONIO<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Family Film<br \/>\n<strong>Duration:<\/strong> 90 min.<br \/>\n<strong>Production:<\/strong> U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Tomte","poster":{"ID":636,"id":636,"title":"Tomte","filename":"Tomte.jpg","filesize":72321,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tomte.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/tomte\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"tomte","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:23","modified":"2023-05-11 13:42:23","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tomte-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tomte-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tomte.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tomte.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tomte.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Maximiliano Contenti","genero":"Fantas\u00eda | Family film","genero_en":"Fantasy | Family film","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Mario es el nuevo portero de un viejo edificio con unos pocos y peculiares habitantes. Descubre en el garaje una peque\u00f1a puerta verde. All\u00ed vive una familia de gnomos, que est\u00e1n atrapados en el subsuelo y que son perseguidos por un goblin. Mario hace lo posible por liberarlos. Con la ayuda de Sebasti\u00e1n, un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os, lograr\u00e1 descifrar mensajes y permitir a la familia de gnomos volver a su hogar.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Fantas\u00eda | Family film<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Maximiliano Contenti<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Mario is the new caretaker of an old building with a few peculiar residents. He discovers a small green door in the garage. Behind it lives a family of gnomes who are trapped underground and being pursued by a goblin. Mario does everything he can to free them. With the help of Sebastian, a 10-year-old boy, they manage to decipher messages and enable the gnome family to return to their home.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Fantasy | Family film<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Maximiliano Contenti<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Cerrado por duelo","poster":{"ID":622,"id":622,"title":"Cerrado por duelo","filename":"Cerrado-por-duelo.jpg","filesize":34870,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Cerrado-por-duelo.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/cerrado-por-duelo\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"cerrado-por-duelo","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:16","modified":"2023-05-11 13:42:16","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Cerrado-por-duelo-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Cerrado-por-duelo-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Cerrado-por-duelo.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Cerrado-por-duelo.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Cerrado-por-duelo.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Dar\u00edo Mascambroni","genero":"Drama","genero_en":" Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Esta es la historia de un falso suicidio, la de dos hombres en decadencia protagonistas de un tr\u00e1gico final. De un lado, el viejo intendente de un pueblo que, acorralado por decenas de denuncias que durante a\u00f1os evadi\u00f3 con total impunidad, planea escapar simulando su propia muerte&#8230; para eso necesita un cad\u00e1ver. Del otro, su yerno, al que nunca quiso como marido de su hija, el due\u00f1o del emblem\u00e1tico restaurante del pueblo quien, tras perderlo todo de la noche a la ma\u00f1ana, necio ante los esfuerzos que su esposa realiza para salir adelante e inmerso en una profunda depresi\u00f3n; est\u00e1 dispuesto a dar su vida y ser el cad\u00e1ver que su suegro necesita a cambio de recuperar lo que alguna vez fue suyo.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Dar\u00edo Mascambroni<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Bombilla Cine (Arg), The Piranesi Experience (Ita), U Films (Uru).<\/p>\n","intro_en":"<p>This is the story of a false suicide, that of two men in decline, protagonists of a tragic end. On one side, the old mayor of a town who, cornered by dozens of complaints that for years he evaded with total impunity, plans to escape by simulating his own death&#8230; for that he needs a corpse. On the other, his son-in-law, whom he never loved as her daughter&#8217;s husband, the owner of the emblematic town restaurant who, after losing everything overnight, is foolish in the face of his wife&#8217;s efforts to get ahead and immersed in a deep depression; he is willing to give his life and be the corpse his father-in-law needs in exchange for getting back what was once his.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Directed by<\/strong>: Dario Mascambroni<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: Bombilla Cine (Arg), The Piranesi Experience (Ita), U Films (Uru).<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Fragmentada","poster":{"ID":626,"id":626,"title":"Fragmentada","filename":"Fragmentada.jpg","filesize":33786,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Fragmentada.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/fragmentada\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"fragmentada","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:18","modified":"2023-05-11 13:42:18","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Fragmentada-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Fragmentada-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Fragmentada.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Fragmentada.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Fragmentada.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Facundo Escudero Salinas","genero":"Drama | Suspenso | Misterio","genero_en":"Drama | Suspense | Mystery","cat":"distribuidas","intro_es":"<p>Trabajando en un caso que parece no tener soluci\u00f3n y alej\u00e1ndose cada vez m\u00e1s de su madre enferma y de su hija, Irina debe encontrar el equilibrio entre su trabajo y su vida privada si quiere evitar perder todo lo que construy\u00f3 hasta el momento.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama | Suspenso | Misterio<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Facundo Escudero Salinas<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 100 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Pensilvania Films (Arg), U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Working on a case that does not seem to have a solution, Irina must find the balance between her personal and professional dilemmas. While her mother\u2019s condition deteriorates, she distances herself more and more from her daughter and ill mother, risking all she has worked so hard for.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama | Suspense | Mystery<br \/>\n<strong>Direction:<\/strong> Facundo Escudero Salinas<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 100 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> U Films, Pensilvania Films (Arg)<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Una especie invasora","poster":{"ID":637,"id":637,"title":"Una especie invasora","filename":"Una-especie-invasora.jpg","filesize":31579,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Una-especie-invasora.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/una-especie-invasora\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"una-especie-invasora","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:23","modified":"2023-05-11 13:42:23","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Una-especie-invasora-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Una-especie-invasora-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Una-especie-invasora.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Una-especie-invasora.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Una-especie-invasora.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Andrea Treszczan Azar","genero":"Comedia Dram\u00e1tica","genero_en":"Dramatic Comedy","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Cuando un laboratorio se incendia, una bi\u00f3loga marina, fr\u00eda y obsesiva, traslada una investigaci\u00f3n de caracoles a su casa. Una alocada brasile\u00f1a se hospeda con la bi\u00f3loga, trastocando su vida y llevando a la muerte de sus caracoles. A trav\u00e9s de la convivencia con la brasilera y el v\u00ednculo con su sobrina, descubre que el mejor lugar para investigar a sus caracoles es el mar, comenzando as\u00ed un nuevo proyecto.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Comedia Dram\u00e1tica<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Andrea Treszczan Azar<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>When a lab burns down, a cold and obsessive marine biologist moves snail research into her home. A crazy Brazilian stays with the biologist, disrupting her life and leading to the death of her snails. Through living with the Brazilian and the bond with her niece, she discovers that the best place to investigate her snails is the sea, thus starting a new project.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Dramatic Comedy<br \/>\n<strong>Direction<\/strong>: Andrea Treszczan Azar<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Bacaray","poster":{"ID":621,"id":621,"title":"Bacaray","filename":"Bacaray.jpg","filesize":77640,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Bacaray.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/bacaray\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"bacaray","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:16","modified":"2023-05-11 13:42:16","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Bacaray-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Bacaray-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Bacaray.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Bacaray.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Bacaray.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Eduardo Granadsztejn","genero":"Terror | Ecoslasher","genero_en":"Terror | Ecoslasher","cat":"proyectos","intro_es":"<p>A\u00f1o 2048. La prohibici\u00f3n mundial del consumo de carne gener\u00f3 un tipo de turismo ilegal en pa\u00edses con tradici\u00f3n de carne como Uruguay. Un grupo de j\u00f3venes locales es contratado por extra\u00f1os turistas para conseguir dicho alimento de forma clandestina. Al hacerlo, despertar\u00e1n un terrible mal que, se cre\u00eda, era solo una leyenda.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Terror | Ecoslasher<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Eduardo Granadsztejn<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>The year is 2048. A worldwide prohibition of meat consumption causes the creation of illegal tourism in countries with meat traditions such as in Uruguay. A young group of locals are hired by some shady tourists to get their hands on the prohibited goods. But by doing so, they awaken a disease that was known only to be a folk tale.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Terror | Ecoslasher<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Eduardo Granadsztejn<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"3 bandas","poster":{"ID":639,"id":639,"title":"3 bandas","filename":"3-bandas.jpg","filesize":39587,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/3-bandas.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/3-bandas\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"3-bandas","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:24","modified":"2023-05-11 13:42:24","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/3-bandas-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/3-bandas-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/3-bandas.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/3-bandas.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/3-bandas.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Miguel \u00c1ngel Rocca","genero":"Drama","genero_en":"Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Daniel (14), un adolescente con plena conciencia de la vida y de la muerte, es diagnosticado con una deficiencia card\u00edaca grave. A pesar de que varios m\u00e9dicos creen que la \u00fanica soluci\u00f3n es el trasplante, el Dr. Grosman (72) considera que se puede intentar una intervenci\u00f3n previa. Pero la operaci\u00f3n fracasa y Daniel ingresa directamente en lista de emergencia nacional. Grosman sabe que la aparici\u00f3n de un coraz\u00f3n compatible es casi imposible. Sin embargo, el donante aparece y, en contra de la opini\u00f3n de Sus padres y los protocolos del hospital, Daniel insiste en que el Dr. Grosman siga con su caso y realice el trasplante de coraz\u00f3n.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Miguel \u00c1ngel Rocca<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Pensa &amp; Rocca (Arg), U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Daniel (14), a teenager fully aware of life and death, is diagnosed with severe heart failure. Although many physicians believe that transplantation is the only solution, Dr. Grosman (72) believes that prior intervention can be attempted. But the operation fails and Daniel enters directly on the national emergency list. Grosman knows that the emergence of a compatible heart is almost impossible. However, the donor shows up and, against his parents&#8217; advice and hospital protocols, Daniel insists that Dr. Grosman pursue his case and perform the heart transplant.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direction<\/strong>: Miguel Angel Rocca<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Pensa &amp; Rocca (Arg), U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"La investigadora","poster":{"ID":628,"id":628,"title":"La investigadora","filename":"La-investigadora.jpg","filesize":77632,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-investigadora.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/la-investigadora\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"la-investigadora","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:19","modified":"2023-05-11 13:42:19","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-investigadora-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-investigadora-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-investigadora.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-investigadora.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-investigadora.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Cristina Nigro","genero":"Documental | Policial | Misterio","genero_en":"Documentary | Police | Mystery","cat":"proyectos","intro_es":"<p>En los a\u00f1os 70, una revista de historietas publicaba un llamativo anuncio para convertirse en detective a trav\u00e9s de correspondencia. Hoy en d\u00eda, una incontable cantidad de investigadores privados de toda Latinoam\u00e9rica son egresados de esa escuela. Siguiendo las pistas de aquellos que contin\u00faan ejerciendo el oficio. Este documental investiga la huella de una profesi\u00f3n tan antigua como vigente.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Documental | Policial | Misterio<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Cristina Nigro<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 75 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films, Coruya Cine<\/p>\n","intro_en":"<p>In the 70s, a comic book published a conspicuous advertisement about detective training by correspondence. To this day, countless private investigators from all over Latin America graduate from that school. Following the lead of those who continue practicing the trade, this documentary investigates the legacy of a tradition as old as valid.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Documentary | Police | Mystery<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Cristina Nigro<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 75 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> U Films, Coruya Cine<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Los de Santamar\u00eda","poster":{"ID":631,"id":631,"title":"Los de Santamaria","filename":"Los-de-Santamaria.jpg","filesize":18449,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Los-de-Santamaria.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/los-de-santamaria\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"los-de-santamaria","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:21","modified":"2023-05-11 13:42:21","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Los-de-Santamaria-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Los-de-Santamaria-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Los-de-Santamaria.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Los-de-Santamaria.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Los-de-Santamaria.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Carlos A. Morelli","genero":"Comedia dram\u00e1tica | Musical","genero_en":"Comedy Drama | Musical","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Pedro, guardia de seguridad en un centro comercial, dedica su tiempo fuera del trabajo al devoto cuidado de su madre postrada, con quien tambi\u00e9n vive. Cuando ella fallece, Pedro es acusado de haberla matado, lo que lo lleva a perder la cordura ante tal injusticia. El juez, que no sabe si es un asesino o un lun\u00e1tico, lo manda al psiqui\u00e1trico para que lo eval\u00faen antes de juzgarlo. En Santamar\u00eda, lo que parec\u00eda ser su prisi\u00f3n, termina siendo el modo de encontrar la libertad y descubrir su verdadero ser.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Comedia dram\u00e1tica | Musical<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films, 42 Films (Ger)<\/p>\n","intro_en":"<p>Peter is a security guard that works in a mall and lives with his bedridden mother to whom he dedicates his time and energy. When his mother dies he is charged with her murder. Peter loses his mind because of the unjust accusation and the judge, who does not know whether he is a murderer or a lunatic, sends him to a psychiatric hospital to be evaluated before prosecuting him. Santamar\u00eda, the psychiatric ward which in the beginning seemed to be his prison, turns out to be the place where he finds freedom and discovers his real identity.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Comedy drama | Musical<br \/>\n<strong>Direction:<\/strong> Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> U Films, 42 Films (Ger)<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Las sobras","poster":{"ID":630,"id":630,"title":"Las sobras","filename":"Las-sobras.jpg","filesize":40293,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Las-sobras.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/las-sobras\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"las-sobras","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:20","modified":"2023-05-11 13:42:20","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Las-sobras-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Las-sobras-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Las-sobras.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Las-sobras.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Las-sobras.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Eduardo Lamas","genero":"Drama","genero_en":"Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Un artista desconocido descubre una genial idea, al usar los restos de pintura de su amigo, un artista en declive. Un marchand y la ambici\u00f3n lo llevan a producir entusiasta y silenciosamente para una exclusiva muestra de arte. De golpe, el pintor deja de pintar, impidi\u00e9ndole as\u00ed producir. Alguien sin escr\u00fapulos logra que el pintor siga pintando, precipitando un vertiginoso desenlace que pondr\u00e1 a prueba la amistad y el valor del arte.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Eduardo Lamas<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>An unknown artist comes up with a brilliant idea: Using the leftover paint from a friend that is a washed up artist. The encouraging words of an art dealer and his own ambition drive him to create paintings passionately, but discreetly in order to not attract too much attention. Suddenly, his friend stops painting, which prevents him from continuing on with his work for the exclusive art exhibition. Eventually an unethical individual motivates his friend to go back to painting, hastening a fast-paced outcome which will put to the test their friendship and the essence of art.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direction:<\/strong> Eduardo Lamas<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Coria y Sagasto","poster":{"ID":642,"id":642,"title":"CORIA Y SAGASTO","filename":"CORIA-Y-SAGASTO.jpg","filesize":201726,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/CORIA-Y-SAGASTO.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/coria-y-sagasto\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"coria-y-sagasto","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:57:01","modified":"2023-05-11 13:57:01","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/CORIA-Y-SAGASTO-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/CORIA-Y-SAGASTO-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/CORIA-Y-SAGASTO.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/CORIA-Y-SAGASTO.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/CORIA-Y-SAGASTO.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Mart\u00edn Deus","genero":"Comedia dram\u00e1tica | Coming of age","genero_en":"Comedy Drama | Coming of age","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Miguel Corval\u00e1n se ve obligado a volver a vivir con su familia cuando su mam\u00e1 se entera de que lo expulsaron de la facultad hace seis meses. Para peor, la relaci\u00f3n de ambos est\u00e1 en su peor momento: ya no hay confianza, y no paran de chocar en todo. Un d\u00eda, Miguel descubre cierta homofobia en su mam\u00e1 y decide pegarle donde m\u00e1s le duele. No sabe que, junto con la broma de hacerle creer que es gay, se desatar\u00e1 toda una crisis familiar.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Comedia dram\u00e1tica | Coming of age<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Mart\u00edn Deus<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Pensa &amp; Rocca Producciones (Arg), U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Miguel Corval\u00e1n is forced to move back in with his family when his mother finds out he was expelled from school six months ago. His return home brings rules he must follow (including a curfew), thus limiting his freedom. To make things worse, his relationship with his mother has never been more awful. The trust between them has been shattered, causing non stop clashing over the littlest things. One day, Miguel discovers his mother has certain homophobofic traits, and decides to exploit the new found information. What he doesn&#8217;t relize is while he is making her believe he is gay as a prank, a whole family crisis is unleash.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Comedy drama | Coming of age<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Martin Deus<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Pensa &amp; Rocca Producciones (Arg), U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Del otro lado del mundo","poster":{"ID":623,"id":623,"title":"Del otro lado del mundo","filename":"Del-otro-lado-del-mundo.jpg","filesize":34209,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Del-otro-lado-del-mundo.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/del-otro-lado-del-mundo\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"del-otro-lado-del-mundo","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:16","modified":"2023-05-11 13:42:16","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":360,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Del-otro-lado-del-mundo-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Del-otro-lado-del-mundo-225x300.jpg","medium-width":225,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Del-otro-lado-del-mundo.jpg","large-width":270,"large-height":360,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Del-otro-lado-del-mundo.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":360,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Del-otro-lado-del-mundo.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":360}},"direccion":"Emanuel Sobr\u00e9","genero":"Comedia Dram\u00e1tica","genero_en":"Comedy Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Luz es una joven buscavidas, impulsiva pero muy pragm\u00e1tica. Ernesto es un intelectual del doble de edad que est\u00e1 harto del mundo acad\u00e9mico. Vienen de contextos muy distintos, pero tienen algo en com\u00fan: ambos sufren de insomnio. Compartiendo noches de vigilia, entretejen un v\u00ednculo extra\u00f1o y buscan palabras que no existen.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Comedia Dram\u00e1tica<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Emanuel Sobr\u00e9<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: U Films<\/p>\n","intro_en":"<p>Luz is a young hustler that is impulsive and practical. Ernesto is an intellectual individual twice her age that is shunned by the academic world. They come from very different backgrounds but have something in common: they both suffer from insomnia. As they wander through the lonely nights, they create a unique bond while searching for those words that don&#8217;t exist.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Comedy Drama<br \/>\n<strong>Direction:<\/strong> Emanuel Sobre<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 90 min.<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: U Films<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Milonga","poster":{"ID":629,"id":629,"title":"La milonga","filename":"La-milonga.jpg","filesize":39160,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-milonga.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/la-milonga\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"la-milonga","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:20","modified":"2023-05-11 13:42:20","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":270,"height":383,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-milonga-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-milonga-211x300.jpg","medium-width":211,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-milonga.jpg","large-width":270,"large-height":383,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-milonga.jpg","1536x1536-width":270,"1536x1536-height":383,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/La-milonga.jpg","2048x2048-width":270,"2048x2048-height":383}},"direccion":"Laura Gonz\u00e1lez","genero":"Drama","genero_en":"Drama","cat":"proyectos","intro_es":"<p>Una mujer tiene una oportunidad para liberarse de un pasado de opresi\u00f3n cuando conoce a un hombre con el cual re-descubre su pasi\u00f3n por el tango. Pero antes de entregarse a su nueva vida, debe enfrentar verdades que le cost\u00f3 mucho tiempo esconder.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Laura Gonz\u00e1lez<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n<\/strong>: 88 min.<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: La Uruguaya Films, U Films, Pensilvania Films (Arg)<\/p>\n","intro_en":"<p>A woman has the opportunity to break free from an oppressive past when she meets a man with whom she rediscovers her passion for tango. But, before taking a step forward, she must come to terms with some difficult truths.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Laura Gonz\u00e1lez<br \/>\n<strong>Duration<\/strong>: 88 min.<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> La Uruguaya Films, U Films, Pensilvania Films (Arg)<\/p>\n","premios":"","trailer":"","redes_sociales":false},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"9","poster":{"ID":579,"id":579,"title":"9","filename":"9.jpg","filesize":330276,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/attachment\/9\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"9","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-10 16:58:13","modified":"2023-05-10 16:58:13","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":586,"height":846,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-208x300.jpg","medium-width":208,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9.jpg","large-width":586,"large-height":846,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9.jpg","1536x1536-width":586,"1536x1536-height":846,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9.jpg","2048x2048-width":586,"2048x2048-height":846}},"direccion":"Mart\u00edn Barrenechea, Nicol\u00e1s Branca","genero":"Drama | Deportivo | Coming of age","genero_en":"Drama | Sport | Coming of age","cat":"estrenadas","intro_es":"<p>Christian, un joven jugador que se proyecta como una gran figura del f\u00fatbol mundial, est\u00e1 cumpliendo una sanci\u00f3n disciplinaria en un barrio privado en Uruguay.<br \/>\nVive aislado en un entorno lujoso y solitario, asediado por los fan\u00e1ticos, presionado por la prensa y condenado a cumplir compromisos pautados por su padre que oficia tambi\u00e9n de representante. La presi\u00f3n es cada vez m\u00e1s fuerte y Christian siente por primera vez la necesidad de escapar.<\/p>\n","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero:<\/strong> Drama de ficci\u00f3n.<br \/>\n<strong>Gui\u00f3n y direcci\u00f3n:<\/strong> Mart\u00edn Barrenechea, Nicol\u00e1s Branca<br \/>\n<strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 105 min.<br \/>\n<strong>Estreno:<\/strong> 2021<br \/>\n<strong>Casa productora:<\/strong> U Films (Uruguay)<br \/>\n<strong>Co-producci\u00f3n:<\/strong> Pensa &amp; Rocca (Argentina)<br \/>\n<strong>Distribuye en Uruguay:<\/strong> RBS<br \/>\n<strong>Agente internacional:<\/strong> Meikin Cine<br \/>\n<strong>Formato:<\/strong> Color \u2013 2K \/ DCP<br \/>\n<strong>Productoras:<\/strong> Lucia Gaviglio Salkind, Virginia Hinze<br \/>\n<strong>Co-productores:<\/strong> Miguel \u00c1ngel Rocca, Daniel Pensa<br \/>\n<strong>Elenco:<\/strong> Enzo Vogrincic, Rafael Spregelburd, Sof\u00eda Lara,<br \/>\nRogelio Gracia, Horacio Camandulle, Roxana Blanco,<br \/>\nSantiago Sanguinetti<br \/>\n<strong>Fotograf\u00eda:<\/strong> Mat\u00edas Lasarte<br \/>\n<strong>Sonido:<\/strong> Fabi\u00e1n Oliver<br \/>\n<strong>Dise\u00f1o de sonido:<\/strong> Maximiliano Gorriti<br \/>\n<strong>Montaje:<\/strong> Anabela Lattanzio<br \/>\n<strong>M\u00fasica:<\/strong> Mariano Barrella<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n de arte:<\/strong> Daniela Calcagno<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n de Vestuario:<\/strong> Mariana Dosil<br \/>\n<strong>Con el apoyo de:<\/strong> INCAU, INCAA, Ibermedia, Montevideo<br \/>\nAudiovisual, ANDE &#8211; PUA<\/p>\n","intro_en":"<p>Christian, a young player who projects himself as a great figure of world football, he is fulfilling a disciplinary sanction in a private neighborhood in Uruguay.<br \/>\nHe lives isolated in luxurious and lonely surroundings, besieged by the fans, pressured by the press and condemned to comply with commitments established by his father who also acts as representative. The pressure is getting stronger and Christian feels for the first time sometimes the need to escape.<\/p>\n","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Fiction drama.<br \/>\n<strong>Script and direction:<\/strong> Mart\u00edn Barrenechea, Nicol\u00e1s Branca<br \/>\n<strong>Duration:<\/strong> 105 min.<br \/>\n<strong>Premiere:<\/strong> 2021<br \/>\n<strong>Production house:<\/strong> U Films (Uruguay)<br \/>\n<strong>Co-production:<\/strong> Pensa &amp; Rocca (Argentina)<br \/>\n<strong>Distributed in Uruguay:<\/strong> RBS<br \/>\n<strong>International agent:<\/strong> Meikin Cine<br \/>\n<strong>Format:<\/strong> Color \u2013 2K \/ DCP<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Lucia Gaviglio Salkind, Virginia Hinze<br \/>\n<strong>Co-producers:<\/strong> Miguel \u00c1ngel Rocca, Daniel Pensa<br \/>\n<strong>Cast:<\/strong> Enzo Vogrincic, Rafael Spregelburd, Sofia Lara,<br \/>\nRogelio Gracia, Horacio Camandulle, Roxana Blanco,<br \/>\nSantiago Sanguinetti<br \/>\n<strong>Photography:<\/strong> Matias Lasarte<br \/>\n<strong>Sound:<\/strong> Fabian Oliver<br \/>\n<strong>Sound design:<\/strong> Maximiliano Gorriti<br \/>\n<strong>Editing:<\/strong> Anabela Lattanzio<br \/>\n<strong>Music:<\/strong> Mariano Barrella<br \/>\n<strong>Art direction:<\/strong> Daniela Calcagno<br \/>\n<strong>Costume Direction:<\/strong> Mariana Dosil<br \/>\n<strong>With the support of:<\/strong> INCAU, INCAA, Ibermedia, Montevideo<br \/>\nAudiovisual, ANDE &#8211; PUA<\/p>\n","premios":"Mar del Plata Film Festival 2021<br \/>\r\nSanta Barbara International Film Festival<br \/>\r\nHuelva Latin American Film Festival 2021<br \/>\r\n50 Festival de Cinema de Gramado<br \/>\r\nBari International Film Festival 2022<br \/>\r\nNational Film Awards, UK 2022","trailer":"<iframe title=\"9 - TRAILER OFICIAL ESPA\u00d1OL\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/eY_5SB0fXuU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/9___film\/"},{"red":"IMBD","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt15462052\/?ref_=ttawd_ov_i"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film455744.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Ausencia de mi","poster":{"ID":620,"id":620,"title":"Ausencia de mi","filename":"Ausencia-de-mi.jpg","filesize":54948,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Ausencia-de-mi.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/ausencia-de-mi\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"ausencia-de-mi","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:15","modified":"2023-05-11 13:42:15","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":332,"height":470,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Ausencia-de-mi-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Ausencia-de-mi-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Ausencia-de-mi.jpg","large-width":332,"large-height":470,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Ausencia-de-mi.jpg","1536x1536-width":332,"1536x1536-height":470,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Ausencia-de-mi.jpg","2048x2048-width":332,"2048x2048-height":470}},"direccion":"Melina Terribilli","genero":"Documental","genero_en":"Documentary","cat":"estrenadas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero:<\/strong> Documental<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n:<\/strong> Melina Terribilli<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n:<\/strong> H1520 (Arg)<br \/>\n<strong>Distribuci\u00f3n en Uruguay y producci\u00f3n asociada:<\/strong> U Films<br \/>\n<strong>Estreno:<\/strong> 2019<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Documentary<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Melina Terribilli<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> H1520 (Arg)<br \/>\n<strong>Promotion &amp; Associate production:<\/strong> U Films<br \/>\n<strong>Release:<\/strong> 2019<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"AUSENCIA DE MI. Trailer oficial Uruguay. Una pel\u00edcula de Melina Terribili\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/tCT64SmokrQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/ausenciademi\/?hl=es-la"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film927629.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Mala madre","poster":{"ID":632,"id":632,"title":"Mala Madre","filename":"Mala-Madre.jpg","filesize":48131,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mala-Madre.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/mala-madre\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"mala-madre","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:21","modified":"2023-05-11 13:42:21","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":332,"height":470,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mala-Madre-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mala-Madre-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mala-Madre.jpg","large-width":332,"large-height":470,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mala-Madre.jpg","1536x1536-width":332,"1536x1536-height":470,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mala-Madre.jpg","2048x2048-width":332,"2048x2048-height":470}},"direccion":"Amparo Gonzalez","genero":"Documental","genero_en":"Documentary","cat":"estrenadas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Documental<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Amparo Gonzalez<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Ah!Cine (Arg) y U Films<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2020<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Documentary<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Amparo Gonz\u00e1lez<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Ah!Cine (Arg) and U Films<br \/>\n<strong>Premiere<\/strong>: 2020<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"Bad Mom a film by Amparo Gonz\u00e1lez Trailer\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/qFyAG-ReCa0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt8904954\/?ref_=nv_sr_srsg_4_tt_7_nm_1_q_mala%2520madre"},{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/malamadrefilm\/?hl=es"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film222009.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"No viajar\u00e9 escondida","poster":{"ID":635,"id":635,"title":"No viajare\u2560\u00fc escondida","filename":"No-viajare\u2560u-escondida.jpg","filesize":65206,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/No-viajare\u2560u-escondida.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/no-viajare%e2%95%a0u-escondida\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"no-viajare%e2%95%a0u-escondida","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:22","modified":"2023-05-11 13:42:22","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":332,"height":470,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/No-viajare\u2560u-escondida-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/No-viajare\u2560u-escondida-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/No-viajare\u2560u-escondida.jpg","large-width":332,"large-height":470,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/No-viajare\u2560u-escondida.jpg","1536x1536-width":332,"1536x1536-height":470,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/No-viajare\u2560u-escondida.jpg","2048x2048-width":332,"2048x2048-height":470}},"direccion":"Pablo Zubizarret","genero":"Documental","genero_en":"Documentary","cat":"estrenadas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Documental<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Pablo Zubizarreta<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Habitaci\u00f3n 1520 (Arg) y U Films<br \/>\nIntl. Premier en Guadalajara Film Festival<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2018<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Documentary<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Pablo Zubizarreta<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Habitaci\u00f3n 1520 (Arg) &amp; U Films<br \/>\nIntl. Premier at Guadalajara Film Festival<br \/>\n<strong>Release:<\/strong> 2018<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"NO VIAJARE ESCONDIDA. El mito de Blanca Luz Brum. TRAILER\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/gU6UmjBoRvw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt4011544\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_8_nm_0_q_no%2520viajar%25C3%25A9"},{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/no_viajare_escondida\/?hl=es-la"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film480322.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Mi mundial","poster":{"ID":633,"id":633,"title":"Mi mundial","filename":"Mi-mundial.jpg","filesize":60275,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/mi-mundial\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"mi-mundial","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:22","modified":"2023-05-11 13:42:22","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":332,"height":470,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial.jpg","large-width":332,"large-height":470,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial.jpg","1536x1536-width":332,"1536x1536-height":470,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial.jpg","2048x2048-width":332,"2048x2048-height":470}},"direccion":"Carlos A. Morelli","genero":"Family film | Coming of age","genero_en":"Family film | Sport | Coming of age","cat":"estrenadas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero:<\/strong> Family film | Coming of age<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n:<\/strong> Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n:<\/strong> La Gota Cine (Uy), Panda Filmes (BR), Pensa &amp; Rocca Producciones (Arg), Coral Cine (Uy), U Films<br \/>\nPremier en Busan Intl Film Festival. M\u00e1s de 20 festivales. \u00c9xito de taquilla local, Argentina, Brasil, Chile, Espa\u00f1a. Vendida a Peru, Paraguay. HBO USA, entre otros.<br \/>\n<strong>Estreno:<\/strong> 2017<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Family film | Sport | Coming of age<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> La Gota Cine (Uy), Panda Filmes (BR), Pensa &amp; Rocca Producciones (Arg), Coral Cine (Uy), U Films<br \/>\nPremier at Busan Intl Film Festival. More than 20 festivals.<br \/>\nLocal blockbuster, Argentina, Brasil, Chile, Espa\u00f1a. Sold to Peru, Paraguay. HBO USA, among others.<br \/>\n<strong>Release:<\/strong> 2017<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"Mi Mundial \u2013 Tr\u00e1iler oficial\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Fs5HeO_hpAg?list=PLePqan3tzULLEGG8yyeca7cI5t1qjqLNf\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/mimundial_\/?hl=es"},{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt6508918\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_7_nm_1_q_mi%2520mundial%2520"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film383842.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"El camino de siempre","poster":{"ID":624,"id":624,"title":"El camino de siempre","filename":"El-camino-de-siempre.jpg","filesize":56576,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-camino-de-siempre.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/el-camino-de-siempre\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"el-camino-de-siempre","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:17","modified":"2023-05-11 13:42:17","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":332,"height":470,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-camino-de-siempre-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-camino-de-siempre-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-camino-de-siempre.jpg","large-width":332,"large-height":470,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-camino-de-siempre.jpg","1536x1536-width":332,"1536x1536-height":470,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-camino-de-siempre.jpg","2048x2048-width":332,"2048x2048-height":470}},"direccion":"Julio Sonino","genero":"Documental | Musical","genero_en":"Documentary | Musical","cat":"estrenadas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>Documental<\/strong><br \/>\n<strong>G\u00e9nero<\/strong>: Musical<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Julio Sonino<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n asociada<\/strong>: KRH Media, producci\u00f3n asociada U Films.<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2017<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Documentary<\/strong><br \/>\n<strong>Genre<\/strong>: Musical<br \/>\n<strong>Direction<\/strong>: Julio Sonino<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: KRH Media, associate production U Films.<br \/>\n<strong>Release:<\/strong> 2017<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"&quot;El Camino de Siempre&quot; - Trailer Oficial\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/csmacO0ejrE?list=PLePqan3tzULLEGG8yyeca7cI5t1qjqLNf\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"TV CIUDAD","red_link":"https:\/\/www.tvciudad.uy\/programa\/de-la-aduana-a-nashville-el-camino-de-siempre\/"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film701623.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Gilda. No me arrepiento de este amor","poster":{"ID":627,"id":627,"title":"Gilda","filename":"Gilda.jpg","filesize":64024,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Gilda.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/gilda\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"gilda","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:19","modified":"2023-05-11 13:42:19","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":332,"height":470,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Gilda-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Gilda-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Gilda.jpg","large-width":332,"large-height":470,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Gilda.jpg","1536x1536-width":332,"1536x1536-height":470,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Gilda.jpg","2048x2048-width":332,"2048x2048-height":470}},"direccion":"Lorena Mu\u00f1oz","genero":"Drama | Biopic","genero_en":"Drama | Biopic","cat":"estrenadas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama | Biopic<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Lorena Mu\u00f1oz<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Habitaci\u00f3n 1520 (Arg) y U Films<br \/>\nSan Sebastian film festival<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2016<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Drama | Biopic<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Lorena Mu\u00f1oz<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: Habitaci\u00f3n 1520 (Arg) &amp; U Films<br \/>\nSan Sebastian film festival<br \/>\n<strong>Release<\/strong>: 2016<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"GILDA - TRAILER OFICIAL\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/DFNc4ppfIWY?list=PLePqan3tzULLEGG8yyeca7cI5t1qjqLNf\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt3846334\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_2_nm_6_q_gilda%2520no%2520me%2520"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film554696.html"},{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/gildalapelicula\/?hl=es"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"A 60 KM\/H","poster":{"ID":618,"id":618,"title":"A 60 km_h","filename":"A-60-km_h.jpg","filesize":67745,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/A-60-km_h.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/a-60-km_h\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"a-60-km_h","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:42:14","modified":"2023-05-11 13:42:14","menu_order":0,"mime_type":"image\/png","type":"image","subtype":"png","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":332,"height":470,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/A-60-km_h-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/A-60-km_h-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/A-60-km_h.jpg","large-width":332,"large-height":470,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/A-60-km_h.jpg","1536x1536-width":332,"1536x1536-height":470,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/A-60-km_h.jpg","2048x2048-width":332,"2048x2048-height":470}},"direccion":"Facundo Marguery","genero":"Documental | Roadmovie","genero_en":"Documentary | Roadmovie","cat":"estrenadas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>Documental<\/strong><br \/>\n<strong>G\u00e9nero<\/strong>: Roadmovie<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Facundo Marguery<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Videitos Films<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n asociada y distribuci\u00f3n:<\/strong> U Films<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: IDFA 2014<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Documentary<\/strong><br \/>\n<strong>Genre<\/strong>: Roadmovie<br \/>\nDirector: Facundo Marguery<br \/>\n<strong>Production<\/strong>: Videitos Films<br \/>\n<strong>Associate production &amp; distribution:<\/strong> U Films<br \/>\n<strong>Release<\/strong>: IDFA 2014<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"A 60 km\/h Trailer OFICIAL\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/hiIriVC9_Ks?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film370021.html"},{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt3950880\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_1_nm_0_q_A%252060%2520KM%252FH"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Benedetti, 60 a\u00f1os con luz","poster":{"ID":643,"id":643,"title":"BENEDETTI, 60 A\u00d1OS CON LUZ","filename":"BENEDETTI-60-ANOS-CON-LUZ.jpg","filesize":121057,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/BENEDETTI-60-ANOS-CON-LUZ.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/benedetti-60-anos-con-luz\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"benedetti-60-anos-con-luz","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:57:02","modified":"2023-05-11 13:57:02","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/BENEDETTI-60-ANOS-CON-LUZ-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/BENEDETTI-60-ANOS-CON-LUZ-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/BENEDETTI-60-ANOS-CON-LUZ.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/BENEDETTI-60-ANOS-CON-LUZ.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/BENEDETTI-60-ANOS-CON-LUZ.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Andr\u00e9s Varela","genero":"Documental","genero_en":"Documentary","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>Documental<\/strong><br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Andr\u00e9s Varela<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Coral Cine<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2022<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Documentary\u00a0<\/strong><br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Andr\u00e9s Varela<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Coral Cinema<br \/>\n<strong>Release:<\/strong> 2022<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"BENEDETTI, 60 a\u00f1os CON  LUZ. TRAILER OFICIAL\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3moUtHVyMH4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt22410348\/?ref_=fn_al_tt_1"},{"red":"Cinemateca Uruguaya","red_link":"https:\/\/cinemateca.org.uy\/peliculas\/1767"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film569258.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Lun\u00e1ticos","poster":{"ID":644,"id":644,"title":"LUN\u00c1TICOS","filename":"LUNATICOS.jpg","filesize":176019,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/LUNATICOS.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/lunaticos\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"lunaticos","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:58:24","modified":"2023-05-11 13:58:24","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/LUNATICOS-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/LUNATICOS-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/LUNATICOS.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/LUNATICOS.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/LUNATICOS.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Mart\u00edn Salinas","genero":"Comedia Negra","genero_en":"Film Noir","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Comedia Negra<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Mart\u00edn Salinas<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Arca Difusi\u00f3n (Arg), U Films, Cacerola Films (Mex),<br \/>\nAlebrije producciones (Mex)<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2022<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Film Noir<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Martin Salinas<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Arca Difusi\u00f3n (Arg), U Films, Cacerola Films (Mex),<br \/>\nAlebrije productions (Mex)<br \/>\n<strong>Release<\/strong>: 2022<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"Trailer LUN\u00c1TICOS de Mart\u00edn Salinas\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KlGBxC35H7E?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt20753464\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_8_nm_0_q_Lun%25C3%25A1ticos"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film440937.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Amarillo","poster":{"ID":645,"id":645,"title":"AMARILLO","filename":"AMARILLO.jpg","filesize":133106,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/AMARILLO.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/amarillo\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"amarillo","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:59:09","modified":"2023-05-11 13:59:09","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/AMARILLO-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/AMARILLO-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/AMARILLO.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/AMARILLO.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/AMARILLO.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Eduardo Lamas","genero":"Documental","genero_en":"Documentary","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>Documental<\/strong><br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Eduardo Lamas<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Transparente Films | Lamas Films<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2022<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Documentary\u00a0<\/strong><br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Eduardo Lamas<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Transparente Films | Lamas Films<br \/>\n<strong>Release<\/strong>: 2022<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"AMARILLO TRAILER\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/zd0WucEZVRI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt16383678\/?ref_=nm_knf_t_1"},{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/amarillo_movie\/"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film189099.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Carroceros","poster":{"ID":646,"id":646,"title":"Carroceros","filename":"Carroceros.jpg","filesize":97544,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carroceros.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/carroceros\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"carroceros","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 13:59:47","modified":"2023-05-11 13:59:47","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carroceros-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carroceros-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carroceros.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carroceros.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carroceros.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Mariano Frigerio, Denise Urfeig","genero":"Documental","genero_en":"Documentary","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>Documental<\/strong><br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Mariano Frigerio, Denise Urfeig<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Ah! Cine (Arg)<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2021<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Documentary\u00a0<\/strong><br \/>\n<strong>Directors:<\/strong> Mariano Frigerio, Denise Urfeig<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Oh! Cinema (Arg)<br \/>\n<strong>Release<\/strong>: 2021<\/p>\n","premios":"","trailer":"<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IdYXaqUM_Gg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IdYXaqUM_Gg<\/a>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt13712680\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_8_nm_0_q_Carroceros"},{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/carroceros_documental\/?hl=es"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film963502.html"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"El cumple","poster":{"ID":647,"id":647,"title":"El cumple","filename":"El-cumple.jpg","filesize":98222,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-cumple.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/el-cumple\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"el-cumple","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 14:00:38","modified":"2023-05-11 14:00:38","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-cumple-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-cumple-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-cumple.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-cumple.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/El-cumple.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Carlos A. Morelli","genero":"Drama","genero_en":"Drama","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Drama<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Weydemann Bros.<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2019<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Drama<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Carlos A. Morelli<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Weydemann Bros.<br \/>\n<strong>Release:<\/strong> 2019<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"Trailer &quot;El cumple&quot;. Carlos Morelli 2020\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XDLvg4NHUuI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"Cinemateca Uruguaya","red_link":"https:\/\/cinemateca.org.uy\/peliculas\/979"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film535876.html"},{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt8863032\/?ref_=nm_knf_t_1"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Carmen Vidal","poster":{"ID":648,"id":648,"title":"Carmen Vidal","filename":"Carmen-Vidal.jpg","filesize":196052,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carmen-Vidal.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/carmen-vidal\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"carmen-vidal","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 14:01:18","modified":"2023-05-11 14:01:18","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carmen-Vidal-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carmen-Vidal-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carmen-Vidal.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carmen-Vidal.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Carmen-Vidal.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Eva Dans","genero":"Comedia | Cine negro","genero_en":"Comedy | Film Noir","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Comedia | Cine negro<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Eva Dans<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Anfibia Cine y EVACORP en asociaci\u00f3n<br \/>\ncon Intergalactic y RQM<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2020<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre<\/strong>: Comedy | Film Noir<br \/>\n<strong>Director:<\/strong> Eva Dans<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Anfibia Cine and EVACORP in association<br \/>\nwith Intergalactic and RQM<br \/>\n<strong>Release<\/strong>: 2020<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"Carmen Vidal Mujer Detective (2020) TR\u00c1ILER OFICIAL\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/vVS8g7pGuDM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film557930.html"},{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt10433624\/?ref_=nv_sr_srsg_2_tt_1_nm_7_q_Carmen%2520Vidal"},{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/mujerdetective\/?hl=es"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Tus padres volver\u00e1n","poster":{"ID":649,"id":649,"title":"Tus padres volver\u00e1n","filename":"Tus-padres-volveran.jpg","filesize":196236,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tus-padres-volveran.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/tus-padres-volveran\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"tus-padres-volveran","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 14:02:05","modified":"2023-05-11 14:02:05","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tus-padres-volveran-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tus-padres-volveran-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tus-padres-volveran.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tus-padres-volveran.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Tus-padres-volveran.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Pablo Martinez Pessi","genero":"Documental","genero_en":"Documentary","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>Documental<\/strong><br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Pablo Martinez Pessi<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Gabinete Films<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2015<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Documentary<\/strong><br \/>\n<strong>Director<\/strong>: Pablo Martinez Pessi<br \/>\n<strong>Producers<\/strong>: Gabinete Films<br \/>\n<strong>Release<\/strong>: 2015<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"Tus padres volver\u00e1n\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/isaoUKu3HR4?list=PLePqan3tzULLEGG8yyeca7cI5t1qjqLNf\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film671457.html"},{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt4679076\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_1_nm_0_q_Tus%2520padres%2520volver%25C3%25A1n"},{"red":"Instagram","red_link":"https:\/\/www.instagram.com\/tuspadresvolveran\/?hl=es-la"}]},{"acf_fc_layout":"film","acfe_flexible_layout_title":"Caidos del mapa","poster":{"ID":650,"id":650,"title":"Caidos del mapa","filename":"Caidos-del-mapa.jpg","filesize":122162,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Caidos-del-mapa.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/caidos-del-mapa\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"caidos-del-mapa","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 14:03:02","modified":"2023-05-11 14:03:02","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":500,"height":709,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Caidos-del-mapa-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Caidos-del-mapa-212x300.jpg","medium-width":212,"medium-height":300,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Caidos-del-mapa.jpg","large-width":500,"large-height":709,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Caidos-del-mapa.jpg","1536x1536-width":500,"1536x1536-height":709,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Caidos-del-mapa.jpg","2048x2048-width":500,"2048x2048-height":709}},"direccion":"Nicolas Silver, Leandro Mark","genero":"Comedia","genero_en":"Comedy","cat":"distribuidas","intro_es":"","datos_es":"<p><strong>G\u00e9nero<\/strong>: Comedia<br \/>\n<strong>Direcci\u00f3n<\/strong>: Nicolas Silver, Leandro Mark<br \/>\n<strong>Producci\u00f3n<\/strong>: Pensa &amp; Rocca (Arg)<br \/>\n<strong>Estreno<\/strong>: 2014<\/p>\n","intro_en":"","datos_en":"<p><strong>Genre:<\/strong> Comedy<br \/>\n<strong>Directors:<\/strong> Nicolas Silver, Leandro Mark<br \/>\n<strong>Producers:<\/strong> Pensa &amp; Rocca (Arg)<br \/>\n<strong>Release:<\/strong> 2014<\/p>\n","premios":"","trailer":"<iframe title=\"Trailer Ca\u00eddos del Mapa - Uruguay\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/EtzKZxs8Q6g?list=PLePqan3tzULLEGG8yyeca7cI5t1qjqLNf\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>","redes_sociales":[{"red":"IMDb","red_link":"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt3173396\/?ref_=nv_sr_srsg_0_tt_1_nm_1_q_Caidos%2520del%2520mapa"},{"red":"Film Afinitty","red_link":"https:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film576649.html"},{"red":"","red_link":""}]}],"hero":{"slider":[{"imagen":{"ID":662,"id":662,"title":"9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca","filename":"9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca.jpg","filesize":842826,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/9-martin-barrenechea-y-nicolas-branca\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"9-martin-barrenechea-y-nicolas-branca","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-11 16:24:44","modified":"2023-05-11 16:24:44","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":2547,"height":1443,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca-300x170.jpg","medium-width":300,"medium-height":170,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca-1024x580.jpg","large-width":1024,"large-height":580,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca-1536x870.jpg","1536x1536-width":1536,"1536x1536-height":870,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/9-Martin-Barrenechea-y-Nicolas-Branca-2048x1160.jpg","2048x2048-width":2048,"2048x2048-height":1160}},"titulo_es":"9 de Mart\u00edn Barrenechea\r\ny Nicol\u00e1s Branca","tag_es":"Streaming","titulo_en":"9 by Martin Barrenechea\r\nand Nicolas Branca","tag_en":"Streaming"},{"imagen":{"ID":720,"id":720,"title":"Rio por mis venas","filename":"Rio-por-mis-venas.jpg","filesize":717725,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rio-por-mis-venas.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/rio-por-mis-venas\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"rio-por-mis-venas","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-17 16:42:25","modified":"2023-05-17 16:42:25","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":1920,"height":1360,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rio-por-mis-venas-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rio-por-mis-venas-300x213.jpg","medium-width":300,"medium-height":213,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rio-por-mis-venas-1024x725.jpg","large-width":1024,"large-height":725,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rio-por-mis-venas-1536x1088.jpg","1536x1536-width":1536,"1536x1536-height":1088,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rio-por-mis-venas.jpg","2048x2048-width":1920,"2048x2048-height":1360}},"titulo_es":"El R\u00edo por mis venas de Marco Bentancor y NIcol\u00e1s Botana","tag_es":"Fondo Fomento 2023","titulo_en":"The River through my veins by Marco Bentancor and NIcol\u00e1s Botana","tag_en":"Promotion Fund 2023"},{"imagen":{"ID":721,"id":721,"title":"Anos luz","filename":"Anos-luz.jpg","filesize":360516,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Anos-luz.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/anos-luz\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"anos-luz","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-17 16:42:26","modified":"2023-05-17 16:42:26","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":1920,"height":1360,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Anos-luz-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Anos-luz-300x213.jpg","medium-width":300,"medium-height":213,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Anos-luz-1024x725.jpg","large-width":1024,"large-height":725,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Anos-luz-1536x1088.jpg","1536x1536-width":1536,"1536x1536-height":1088,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Anos-luz.jpg","2048x2048-width":1920,"2048x2048-height":1360}},"titulo_es":"Benedetti, sesenta a\u00f1os con Luz de Andr\u00e9s Varela","tag_es":"Distribuci\u00f3n","titulo_en":"Benedetti, sixty years with Luz by Andr\u00e9s Varela","tag_en":"Distribution"},{"imagen":{"ID":719,"id":719,"title":"Mi mundial","filename":"Mi-mundial-1.jpg","filesize":395604,"url":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-1.jpg","link":"https:\/\/api.id.net.uy\/ufilms\/mi-mundial-2\/","alt":"","author":"3","description":"","caption":"","name":"mi-mundial-2","status":"inherit","uploaded_to":548,"date":"2023-05-17 16:42:23","modified":"2023-05-17 16:42:23","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":1920,"height":1360,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-1-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-1-300x213.jpg","medium-width":300,"medium-height":213,"large":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-1-1024x725.jpg","large-width":1024,"large-height":725,"1536x1536":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-1-1536x1088.jpg","1536x1536-width":1536,"1536x1536-height":1088,"2048x2048":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Mi-mundial-1.jpg","2048x2048-width":1920,"2048x2048-height":1360}},"titulo_es":"Mi mundial, basada en la novela de Daniel Baldi","tag_es":"Desarrollo y producci\u00f3n","titulo_en":"My world, based on the novel by Daniel Baldi","tag_en":"Development and production"}]},"hook_url":"https:\/\/api.netlify.com\/build_hooks\/65dbb4854e315f285eaf1542"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/548"}],"collection":[{"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=548"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/548\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1867,"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/548\/revisions\/1867"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/api.id.net.uy\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=548"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]